連登究竟有咩魔力？

難戒過打J
無所事事又開個連登鳩碌
臨瞓前好攰都要開嚟望吓
每一日上已經成為咗生活嘅一部份
究竟連登點解咁吸引

FOMO

夜媽媽攰到死都要上